有無人可以合租？

暫時未搵到樓
希望住荃灣
搵絲打
有興趣留tg

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

我有空屋，青衣
有意pm

留telegram please

巴打要唔要

Mikazuki_1024

粉嶺新私樓有會所
5600左右一人一房
有興趣留tg
限絲打

利申：絲

koict
加咗傾

唔該聯絡 tg @chacha5200

lm想搵合租

巴定絲？

巴打想搵絲打同訓一間房， 免租

巴

夾租如果剩係想要間房仔有張枱 交通ok大概要幾錢

利申 窮撚 最近急住搵

一房一廳獨廁$4600 你可以？